喂，任打唔嬲架喎，你打唔打呀？

大佬呀，唔好咁痴線啦

任打唔還拖叫和平理性呀？呢啲叫弱智咋
你而家係示威定係示弱呀？仲係細路仔想靠扮慘嚟搏同情呀？我當人哋同情你，我地會贏咩？唔會呀！！！

我唔係叫你打死佢、打暈佢，但係起碼你要stop佢繼續呢個行為吖，就算你咁偉大捨身成仁嘅，你都當為咗其他同路人著想幫手制服佢吖係咪呀

成班掛住拍片、口頭屌，人哋當玩扑傻瓜咋

香港人唔好咁腍善啦。再係咁真係同雨傘冇分別㗎，唔好再掛住啲精神勝利啦，當年黃之鋒x japan夠和平啦掛？最後咩樣呀？當年班人冒雨苦行馬路夠和平啦掛？最後又點撚樣呀？？？

醒啦好冇呀

真係好弱智.. 醒下啦 我係你,就算中一拳 我都訓係度唔起身抽水呀
搞大佢 叫白車 好過你食咁多拳..希望個巴打睇到...

黎緊上水 大家識做
我唔會主動開你拖 不過你一郁手我一定以牙還牙

係，就算你真係再世耶穌，你起碼都瞓低大嗌吖，起碼符合你搏民意呢個出發點

而家打又俾人打咗，又要成條碌柒咁企喺到
兩頭唔到岸

正是這個意思
如非必要真係無需要主動撩事鬥非，但係人哋踩過黎一定要反擊

人多勢眾就制服佢啦，咪以為好蝦
還掂而家打完人都冇事既

相反，我地就還唔還拖都有事

你食人哋一拳又衰，還返一拳又係衰，咁點解自己要咁白痴硬食？

其他人立即㩒抵並拘捕個仆街！

佢打你個頭完全擋都冇擋

同意

另一方面，唔喺現場無謂做軍師
各有各做唔需要diu9人弱智

真係睇到好嬲
仲拍乜野片 隨時打死人
幫下手好過喇

旁觀真係不知所謂
制服人咋，唔係叫你殺人呀
拍條撚屌片洗鬼成村人啊而家拍戲咩

側邊啲人仲掛住拍片唔幫拖
阿叔打完佢幾槌下下打頭已經可以行使公民拘捕權(《刑事訴訟程序條例》第101(2)條)

去醫院驗傷，告佢襲擊致造成身體傷害
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你咁係唔岩架，暴力解決唔到問題架

要還手啊！！！
唔好諗住報警有用啊！！！
隔離果啲要幫拖啊！！！！

雖然唔希望黑警做到咩，但係起碼做能力內既野先，佢唔做係後續再屌

香港人性格係咁 由細比人蝦到大

踏馬多人既，遮陣，深度調教我唔反對！

唔係郁手就等於暴力㗎。。。。
解釋得好辛苦

啲cam要識做

完全同意
仲要有人吹奏
真係想屌佢老母

最後要留意的是，根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

可以直接的佢去法院提堂

報警冇用嫁，果堆藍衫都係戲子黎，出黎交貨
幫拖為上計，甚麼和平理性，都係廢既
而家唔係一個男仔比人打咁簡單
個廢老係衝擊緊我地既言論自由同政治立場自由

完全諗唔明吹奏個位喺邊

夜媽媽法院有無人

合理武力同暴力，已經係兩個解釋啦，而家係希望大家比人打既時候有啲咩權力同行為去保護自己
如果任何郁手都係暴力，咁警察呢？佢地受薪既都唔係淨係比你打啦，仲還手還得好過癮

我玩膠，唔使同我解釋，我明白你

總之最簡單一條底線
先撩者賤
自己唔好做出手先嗰個，亦都冇需要咁做。
但係一旦人哋郁手先，無論推定係打都好，都要還拖

我知，我意思係好難同其他人解釋
加油巴打

帶返個口罩即刻還拖啦 禁撚多個人 企係到俾人打真係好on9

呢片好有用

呢種行為同烈士一樣
一個
一次 就夠

利申 唔同意佢挨打 但尊重佢咁做

扮瞓既叫唔醒，咪等佢地比人打下先，14到19都多左人覺醒既，14年班勇武既義士重心灰啦，我地宜家都叫有固定支持者

前提係有人會好好利用佢，同埋真係點醒到人

烈士而家都好似開始模糊咗咁

所以有時真係黑心講，希望班和理非嘅會自己親身體驗到幾痴線

咁樣先有機會令佢哋醒

d人好似唔記得可以正當防衛。。
就算比人告都係個官判，而唔係d狗

大佬啊食一拳都夠啦，重繼續食做乜9啊？

岩呀巴打好多香港人仲未醒

係，你正當嘅話咪同佢玩大佢，人證我又有

和理非真係笑話，睇西遊記羅家英上腦啊
如果淨係靠和平抗爭，我相信到而家都仲0進展遊行緊

you can't reason with a tiger when your head is in its mouth.

呢句野好有印象都好深刻。

同樣，伐紂不謂弑。

用武力對抗暴力係正當做法，大家唔洗咁潔癖。

求下你地唔好助長打不還手呢d歪風啦！呢d咁蠢既行為只會比惡勢力食住上，只少起碼要學懂自衛同保護自己羅！！點解成條片d人靜係識拍片大叫，只有一位黑衫既人衝出黎叫擋幾下！發生咩事啊，血肉之驅黎家，個到6-8個人都擋唔住一個廢柴？

我個人覺得 和理非focus做文宣仲好
同勇武同場只會經常拖累
有時唔知唔幫，仲會勸阻你，好撚心灰

5. 等效還撃無罪。
對方圍毆你，你就可以圍毆對方。
對方向你放摧淚彈，你就可以向對方放摧淚彈。
對方夜晚來捉你，你就可以夜晚去捉對方。
對方監禁你，你便可監禁對方。
對方點玩，你就可點玩。

做gym，操fit，習武，講完

以後真係唔好再打不還手
稍微識少少格鬥技巧都可以制服到對方

你老味我發覺香港人真係好L冷靜
比人打到上心口都唔還拖 點解要咁。。
你都係血肉之驅黎。。。點解要咁蠢同佢鬥Eq高
好心痛.........

我怕一拳真係收佢皮
仲有thin skull law，要maximize你嘅profit同時minimize佢嘅攻擊，最有效真係制服

唔夠打，都唔好蝕底，打返兩拳

巴柔適合制服人
格鬥類型就建議泰拳，識掃的話中腳可以跪低

香港人:自發自強互助互勉。
3. 團結無罪。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

和理非又好、勇武又好，呢點本身就係應時刻謹記：

請珍惜、保護有企出黎嘅自己

對方郁手可以唔還手
但受傷痛嘅都應該大大聲嗌畀隊友知！
釋放自己嘅情緒無須強忍表情
如訓低有助紓緩痛楚請訓低！

目擊施襲過程嘅隊友
請一同制止施襲者，然後向警察報案並提供目擊證人

以下討論非勇武面對暴力時嘅應對方法

已經唔係第一次企定定俾人打

戇鳩都唔該有個極限

示弱完之後 下次啲廢中又打得大力啲
其他手足受苦咋 佢就話牛高馬大
其他手足學佢又好 比人打又好
受傷既都係我地 班撚樣都冇性既
依家你等於同其他人講 我地廢既
打都唔還手 任打唔嬲
難得大家先開始接受行動升級
唔好再倒退啦 打飛機冇用架
我地依家係打仗呀

陣間有人入嚟話你分化呀

你唔撐佢哋就係鬼

你個死3毛收皮啦

我覺得去到有藍絲真係打撚死咗學生/後生仔，先會覺醒，悟空都要等無限死撚咗先變超西

呢個時侯仲咁幼稚嘅我無話可說
佢哋咁鍾意以和理非自豪兼驕傲嘅，我衷心希望佢哋出街唔會遇到呢啲廢老，希望佢可以用道理令廢老投降

熱門果幾個入面大把

靠lee d同路人，你同我搬定返大灣區都得㗎啦

你死撚緊啦話佢弱智

等我checl吓你開唔開得夠多po先

唔夠多你就係3毛

係有系統咁spin

香港人比人恰到上心口啦，係咪要殺埋你先會學識還拖

呢類真係屌佢又唔係，唔屌又自己嬲

出面大撚把lee d人呀，你快d走啦陣間殺入嚟呀

lee d叫和平抗爭

俾人打夠100次就有真普選㗎啦

笑死

我從來都話和理非同勇武可以共存，但係當和理非做野嘅時侯勇武唔插手，和理非憑咩喺勇武做野嘅時侯出嚟做架兩拎光環？光環你拎，拳頭人地食呀而家

屌你而家換平底鑊咩，儲貼紙呀？

「等效」不是「等力」。
佢打你扣你10%血，你只能還擊扣佢10％血。如果你一拳就可 overkill 佢,要就住打。

9. 瓦解逆民之權無罪。

如果對方持權逆民，你可以任意攻擊直至對方棄權。 開始前請認清民意在何方。

你仲唔係鬼，都唔支持自己人

你唔好質疑啦人哋個theory係咁run

唔還手無問題，be water, 鬆人啦，唔好群眾鬥群眾呀

所以有時真係好氣餒
唔係衰在敵人太勁，而係自己人有時真係唔合拍

你宜家唔係打緊機呀你冇得揀隊友
班警同藍絲都識護短
偏偏呢到一堆所謂同路人倒退返去 5 年前互屌

適當時要走，好似片入面條仔咁係咁硬食係冇意思

通常d廢中比人擋到第一下就不知所措

條肥佬打到藍衫暈暈地
算唔算襲擊致造成身體傷害（最高判3年）
如果算既話
咁係咪可以使用合理武力行使市民拘捕權
因為超過左一年既罪行先可以用呢個權？

有冇法律巴打可以講解下

所以先要全民一齊upgrade呀
成日話分化，有無諗過係大家都要共同進步呀

［文宣］有D係時候要講清楚啦

d咁嘅豬隊友，對唔對得住衝果d人

要直接跳過警察呢步了

屌你老母俾人打果個都無撚用

利申：我支持還手

香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法拘捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」，或以任何合理方式阻止疑犯離開現場。

最合乎和理非同勇武嘅做法就係

制服佢，唔好打巢佢

勇武又出到氣，和理非又過到心理關口

起碼都要先分開，stop咗個打鬥先

岩呀，制服時仲要小心D唔好叉錯腳踩到對方
和理非受傷都應該訓低休息下等白車

和事佬嗰個就會變廢老下一個target，所以根本冇得避免直接衝突，點都要有個人做出手嗰個。

嗱，我淨係話唔好打巢咋

細節自己加減

如果係lee個moment嘅話咁就用和事佬俾人打做文宣

和理非一向弱智，好聽咪和理非，唔好聽咪係連反擊保護自己都唔識嘅弱者

話不分化 不割蓆
我哋唔可以屌佢戇鳩

其實後尾個阿叔
打到跌咗把遮
但都無人敢執嚟還拖
就算唔還拖 開遮嚟擋一擋都好吖

理性做架兩都會俾人打！！！！你仲忍到？？？

對文明人用文明方法
對賤種用文明方法=玩死自己
和理非都要保護好自己

嗱，我係提醒緊大家要小心呀
人多混亂好易踩到第二個人地痛之餘自己仲有機會扭親所以真係要好小心

唔咁做班和理非又叫春㗎啦

真係好睇場合

我唔會反對和理非有佢嘅作用，但係只限對抗民主、理性嘅社會。

奈何我地對抗嘅係暴政，唯有武力先有作用，和理非真係有限。

你仲唔係3毛

各有各做呀又屌自己人！！

或者要講

你唔幫手保護自己人，即係對手嘅幫兇。

媽呀好複雜啊。。。

你唔保護好自己人，就係對手嘅幫兇

同出面班和理非講啦屌你

我好鼓勵和理非喺文宣到做野

等佢哋入黎睇仲好

乜真係有人咁on9企定定俾人打

推

民意光環大過肉身嘅痛苦。

沒有勇武作後盾的和理非只是笑話。

完

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

都話俾人打夠100次有真普選

和平理性大於一切呀

報警唯一用途係俾藍屍暴徒有免費跟班護送上的士

學上面話齋，直接制服，送法院

香港啲垃圾教育成日教人打不還手

辯論咩

醒下啦 香港人

推啦
咪撚咁戇鳩啦
有拍片自衛無事架戇鳩

唔講還手，at least都要避啦on9

出面on9 處處

細細個已經教啦

同學打你要點呀？話俾老師知吖嘛

而家個老師已經無用啦，靠自己啦

不是潑冷水, 打幾拳, 佢上庭認罪真誠認錯法官可以判社服.
後生仔一拳就應該"冇知覺" 暈低,兩三小時先醒. 之後聽覺冇左一半......視力減退. 記唔倒野.....ETC/
下次唔使同佢食咁多拳架戇鳩

所以話，唔係要打巢佢，而係制服佢

thin skull rule話齋，即使你intention唔係想打死佢，但係如果佢因為你無心一拳而死，你都要負責。

應該真係得香港人會咁on9，都係個句，無包袱既一定要保護啲後生，可能後生個啲有顧慮，無個啲就要企出黎，點解啲仆街唔驚？就係佢唔驚狗拉又唔驚犯法有案底，屌你老母，打撚完咪走囉死蠢！

一定要搞大佢！！！唔該大家每人每日一推
搵律師搵議員幫手！！！
一定要告得入個肥閪！！！
唔好淨係討論個義士咁做啱唔啱還唔還手嗰啲

咁佢哋要看住塊連儂牆

其實呢 阿叔打你
你插水訓低
佢目的達到 都唔再攻擊
但你打極唔冧
訓低咗又企返起身
喺阿叔嚟講你似乎挑釁
結果佢打多幾拳+拆埋牆

和理非嘅回合

都係個句 我手上有票咪同你和理非囉

不過我都係和理非
PS 美國

塊牆就算啦本身memo都易甩

唔好睇得咁重要，本身影響力都低

係咪睇得日劇多，打唔還手政府咪得寸進尺囉

仲有隔離堆人，影底佢，影底佢

有冇巴打可以追蹤到佢最後有冇收監

你講俾人打果個後生？

唔好理佢戇鳩又好光環又好，唔打都俾人打撚咗，我地要做嘅係揚出去同報案，雖然我知同克驚報無柒用，但做咗先啦，唔係上網㩒幾個制都懶吓嘩

我有預感小公報會歪曲事實
話藍衫係藍絲,比灰衫港獨暴徒毆打

以暴易暴

不倒翁好型咩啲旁觀者仲企咁遠驚死個肥廢老打埋自己。醒喇喂，畀人打到上心口喇，仲和理非？？？？睇到好嬲

訓低扮死先係最高回報報復方式

咪撚屌佢住啦都發生左，諗下點幫手仲實際，同埋叫班細路出黎一定要先保護自己啊

打完一拳已經可以還手

push 睇到好嬲

根本就係 死命哈還手拎光環 然後打飛機

一拳就可以告佢

用索帶

佢一想走即刻撳低佢，唔洗留手

還手就變集體毆鬥
警察一定拉埋你 一係兩個比人拉 一係和解

香港法律係咁on9

向犬方二哥學習， 大家小心d, 唔好俾人影到

啱㗎啦，繼續blame the victim

如果全港連儂牆係任打就攪笑

比人打都唔制伏佢
其他藍絲咪又係話打得好...

年輕人都係依個不公社會下既受害者
唉

Where is molotov
I am serious

真 仲要班豬隊友唔幫

大家保護下自己，
你地有公民權

和理非唔洗硬食
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人一個拍片，其他人可以禁住佢（記得適當武力），唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，記低阿sir號碼，要求記低施襲者個名，佢地先會跟程序做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎

101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

arrestable offence (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

Cap212: 19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你有拍片，佢打人，你係證人，你要報警

大家都幫手share出去
唔該你地，一個都不能少

利申：非法律系，有無律師巴絲補充？

話俾你聽報警同拍片都冇撚用，一撚定放人

因為還手實俾犬告公眾地方打架

叫你保護自己呀on9

警察唔會幫你拉人，逃走都得掛，伸個頭出嚟俾人打做乜

好撚癲 比我一定還撚左拖先
屌你老母等你打得咁撚過癲

We are X!

任打唔嬲下一步就係倒白電油燒

隔黎咁多人同我企係度？

成班人都傻 油塘有板你睇。莫講話制止，你掂下個肥佬，警察即刻出防暴警

拍戲，制服佢，應該唔駛拍，警察救就由佢，你有哂片佢頂多凶下你

有片仲仆街姐係證明你有掂佢。警察唔砌到個巴打仆街唔洗叫黑警啦

一齊捉住佢等到法院有人？

打得你一次就唔止第二次，上次撐警集會已經大把死廢老大搖大擺襲擊一個民選立法會議員，而家發展到連藍絲都可以光明正大開你拖呀，仲要唔撚驚比差佬拉，到時成班出去集會遊行係咪又一人頂一拳都唔撚還拖呀

純粹用金錢角度睇果位比人打既手足幾著數

先唔提律政司會唔會起訴個肥野佢洗唔洗入去坐幾碌

手足民事起訴佢要佢賠錢 絕對有機會搞到條友破產 破產係一件麻煩既事

但係你講到比人打我覺得就算有錢都唔值得

可能果位手足覺得令到條肥佬好撚麻煩之後可以搞足佢幾年 比起一時打佢更爽呢
大家睇長定睇短姐 都係想搞條肥佬姐 勿指責當時人

希望大家可以保護好自己

利申：9up

可以砌你乜唔駛上庭咩，所以咪叫你拍片囉

推到俾多d 人睇到

官幫邊個自己諗

仲妄想差佬執法係戇鳩

一定唔會用民事啦, 低lv 咁多
要用101(2)

俾我食佢一拳扮訓低
即係call 白車搞大佢

但法律上可告佢好重

幫邊講來聽吓，佢可以點告你，要拍你不如示威都拍，照你理論佢都可以亂告你嫁

推到當事人睇到

屌見到佢出手 戴返個口罩打到佢仆街啦
十幾個圍一個就最啱

我覺得大家係到馬後炮咩我係你就點做點做 總之依家我地既訊息好清楚 下次再係咁 我地唔會出手先 不過你出手打我地既話一定打到你仆街下一次

自衛係人類/任可動物一出世就有既野

而家公義、 公正伸張唔到，點解唔可以民間私了。

個阿叔得一條友
周圍又冇cam
打到佢仆街都仲得

還唔還拖都係果位被打 巴打選擇
但佢都應該保護好自己 唔好任佢打頭
好易死人 有後遺症
班死黑警點處理 大家有眼睇
等陣攪到無仇報
同埋周圍既人 下次齊心少少
幫下拖 護一護朋友
仲有 如果對方人多
全部同我走 唔好受傷 牆拆 可在再起
大家唔好屌果位巴打 當下係巴打選擇
不分化 不割蓆 不流血 不受傷
我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

我都唔係指責當事人既
純粹覺得有個好d既方法

無辦法之下 民事都要上
無記錯刑事就只係律政司做
舉證都只可以係佢地
但呢樣野變左只可以等佢地做野
唔係放棄刑事
諗法係掉返轉，民事行先。刑事行後
我地有人證物證
我相信問題不大

還手都係出於自衛姐

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

講咁多假設性無用啦 最緊要係條死肥佬坐監咪撚柒放過佢

如果佢咁都唔坐既話我地就唯有下次見一個打一個 邊個夠膽出手打我地是但一個既話 附近既手足請打到佢仆街 好撚嬲睇到真係 警察全撚部狗黎

Push

打頭 你可以話頭好痛 乜乜柒柒嫁嘛

水係隔離隊友抽既

咁樣食法，隨時腦震盪，咁多人唔打柒佢都禁低吖

總之對家係有出手 有料拉人
好過彈起身中多幾拳啦
可況你真係想比人打到有事？

傷人39，判罰$守行為多D是

如果咁都唔洗坐既話 我祝休班警員好運 成個連登著灑火

我覺得打同唔打都可以啦

打：
優點：唔示弱
可以打鳩返佢
缺點：和理非都係覺得有暴力成份（佢一還手隔離幫朋友實幫拖到時就唔係你話自衛就ok)

唔打：
優點：彰顯示威者和平非暴力既原則
引起公憤
缺點：示弱引起更多暴力行為
被幫連登仔插佢on9仔比人打唔識還手

總結：我點都撐佢 睇到好心up

咁你想佢點 示範

冇眼睇，總之俾人打就即係開打，人身安全基本嘢。

做人肉沙包又唔走就係弱者和弱智。

先用最低武力㩒低佢 , 之後班狗嚟一定話告埋你哋打交 , 千祈唔好亂講野畀狗大到 , 有晒片上到庭唔會輸

覺得個男仔做乜咁on9唔擋既入黎

睇下先啦兄弟！

被人打嗰個原來已經唔係細路仔

而家個社會真係要以暴易暴

十倍逢還

繼續和理非正戇鳩

果位巴打真係on 撚9 ，唔好話我blame the victim ，條片出左街d 廢老有樣學樣見一個後生打一個我地真係多得你唔少，同路人睇左有樣學樣打不還手分分鐘搞出人命，好心咪撚再咁on99 係到捱打好冇

Yes 上至尼馬 下至驚犬都係咁做 無乜可恥
唔係點解成日十仹口差佬捉一個犯但有三四個受傷入院

一定要學下尼馬

唔係話撐個男仔
事實佢咁做贏到好多支持，
藍絲陣營都有人睇唔過眼。

唔反對以武制暴
不過唔會係為左個連儂牆
成本太大唔值得。

唔還手都捉撚住佢call 黑警，on9
如果告佢唔入，下次自己識做

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

其實由佢跌落地下個刻
就唔應該上返黎
我深信大把人睇完片 會講
哦 咁都企返起身姐係冇事啦

想轉隊，下次join藍絲打傻仔

呢班憨鳩唔打撚醒唔得，5年前班和理非都學識以武制暴啦，5年後都仲有班憨鳩仔玩畫面抗爭，總之拍片出嚟個畫面就係要做失敗者示弱

成群憨鳩俾人砌兩拳仲唔撚制服條肥撚，呢啲唔係和理非嘅光環只係懦夫嘅表現，仲要係無常識嘅懦夫

仲好意思叫要人搞場大龍鳳，晒鳩義士體力時間

藍絲個個無性既...真係會支持???支持打人個位炸話?
唔還手都擋下呀，香港人真係太林善，比人踩到上頭頂

果位後生仔太善良, 3 拳又係中,,13 拳條肥撚都一樣咁判. 一定要先保護自己, 擋又好, 瞓低又好.

Comment From Richard Scotford’s fb:

The one in Blue is my best friend. He is a black belt in TKD and practice Muay Thai for couple years. The Reason He does not fight back is he believed violence will only cause violence and I respect that.

He is now in United Christian Hospital, waiting for wound check. Lawyer have been contacted.

冇警察嘅社會就唯有咁㗎啦。

香港人受社教化太重，連社群本身係點都好似唔知。

《招勇武巴打》組18區自衞隊

下下打頭都唔擋，藍絲一嬲都欺善怕惡，下次一定有樣學樣

硬食兩三拳可以既....（但只限格離夠人，人數相等/少就保護好自己躲避）
後排拍攝撐警人士惡行,打999有人遇襲受傷,不過之後要防止佢逃走，有需要就要用合理公民拘捕權

連儂牆不用死守，錄低破壞人士，第二日又有新相睇

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

以暴易暴

任何事情發生左，要講都係馬後砲，呢句野係典型中文廢話，認真，講得多變腦殘

暗你無辦法架，宜家香港好似大陸，你一出手就拉你，對家出手先又唔拉，D年輕人都睇到香港無咩所謂公義架啦！

你就碌柒 你on9架人地比人打完 你仲話人碌柒？
你係屋企打飛機咋

反擊都要小心
隨時反比狗咬

如果唔係？
呢家就搞到條友洗定8月15

以武制暴啊
熄機濕佢老味啦

希望巴打無事
下次真係唔好咁傻喇